今日係社論界最黑暗嘅一日

去維園只有一大訴求
就係見裸跑義士碌鳩，都爭取唔到
依家仲要搵車返屋企

推

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

燥到打錯字 社運界

你喺大西北過去？

又話不脫不散